真係好今晚瘋狗症發作慳返啲消閑娛樂錢返去睇波

可以唔使使錢唔使飲嘢食飯返去睇波諗下留返啲錢搞搞個移民計劃 你地繼續慢慢等睇愛國扯旗